「置頂」913 獅子山人鏈和各區晩會詳情

一帶一路峰會將在9月11-12日 在香港會展中心舉行

無我個區

可唔可以取消唱無盡！

點解要唱無盡
奶共band

到時大家自己決定

pish

依嗰台灣人剪左幾條關於反送中嘅感動片段 我地係咪要支持下？

我無嘢講

帶月餅

無大西北嘅？

留力914?

推

之前唔係話有屯門公園咩

好, 上!!!!

唔係話有太平山

721 811 831 904

要戴著gear 上山嗎

粉撚

考體能?

無將軍澳

前線保護自己，美國消滅共產黨需時10年要你哋長期助攻

推推推
到時見